有無shitty朋友仔參加左城花攝影比賽

公佈左二十三張入圍照片，好多相都不堪入目

我都幾肯定有好多相靚過嗰啲垃圾

我喺到揀左兩張垃圾中嘅垃圾比大家欣賞下

利申: 唔抵得咁都入圍而自己入唔到

你唔抵得，即係你仲廢
不如貼上來比大家睇下

又真係幾撚垃圾

乜原來個比賽有人玩架
上面嗰兩張到底影緊乜柒

我嘅相唔係話好有故事性 但好過佢地一百倍吧

如果評審嘅標準係咁低 我一定更值得入圍

影乜鳩

第一張都還好

第二張好冇美感 好雜亂

哩張如果攞唔到冠軍 個比賽一定係內定

我個朋友影架
認真幾靚

貓sir

用魚眼先有冠軍🤔

張張都好似變態佬偷拍咁

早知玩下啦

我都有參加到，用晒tamron, macro, ling lens影都係一張都入唔到圍。。
呢個世界好灰。。。

早知參加啦

呢張已經係最好咁撚癲

有構圖有內容都算係咁啦

睇黎你仲唔gur過我

班評審唔識影相嫁
再有同類比賽都不了

算啦
就當各花有各眼
又唔係有咩專業評審
btw想留名學嘢

獻醜了。

...

拍得住我呀媽

第二張個主體係咩

魚眼視覺

又話城花搞咩blur 哂啲花

本身都想參加，但去到見啲花同人距離好遠，冇炮根本影唔到 Shitty又要種但又驚畀人掂到啲花

我以為係另一種花

普通IPHONE都影到既水準

獻醜不如藏拙

有幅咁嘅相入左圍

咁點為之好

留明

如果轉城大校花應該更多人參加

D相全部死link....

城大多mk妹

呢張個對焦點係邊

我見有好過依張嘅作品

幅相集齊左花，學校logo同人嘅元素
構成左一個故事

當然有野可以彈 不過個人認為係當中最靚嘅相

巴打覺得係邊張
討論下

留名

4粒公仔企係花上面果張

我都覺
不過會唔會因為無城大特徴而唔比佢贏

留名學野

碌柱前面個盤裁

我都覺得嗰張幾得意
只係如果用黎參加poly 80年個攝影比賽都冇違和感